平安夜先黎分手

大把依幾日分手嘅人
包括我
來～取下暖吧

比鍾意嘅人放飛機

why ar

向好嘅方向諗
起碼你慳咗餐飯錢同份禮物

係要分，遲早都要分

聖誕前如若有一天真的分開了
我亦能笑說 正好早點歸家渡假

趕住去參加劏豬大會

尋日

好痛苦

日日都係得一日

利申 無散

抵la

上個月 可唔可以一齊取暖

平安夜，要分手都打完個分手Q先

要分嘅始終都會分 鬼叫條仔對第二個有好感 我呢？有冇諗過我感受 求屌醒

谷左幾日，最後先冇得屌

22年都冇呢個煩惱

如果呢排都瀕臨分手邊緣但佢又唔講，俾佢吊住而你又唔捨得分
咪仲灰